何氏家族宣布何鴻燊死訊

我們何鴻燊的家族懷着極沉痛的心情向大家宣布，今日爸爸終於在剛才一點鐘，在香港養和醫院安詳離世，享年98歲。何博士多年來在香港是舉足輕重，德高望重，好愛惜香港人，亦都傳承了一些對我們家庭的教育來講，好重要的人生教誨，取之社會，用之社會，一向以來都是他重要的原則，我們將會繼績秉承。雖然我們知道這天終會來臨，但是亦無減我們今日難以言喻的悲傷。何博士，我爸爸會永遠留在我們所有家人的心中，我們希望以自己的上進心繼續去完成我爸爸一直以來希望做到的，惠澤於社會的一些責任。我們已經有共識集體共同去處理爸爸的後事。

捱到98歲都算係咁，呢幾年有種活死人嘅感覺仲要有時比啲仔女Post IG FB當公仔咁玩

巴打今日工作好忙？

點解會自己讚親人舉足輕重，德高望重

very good

咩事死老豆咁既閪樣

何巴打早我地一日永久罷工

黑衣人屌你老母

會唔會又有 爭產風波？

D仔女多到成間公司咁

機械人冇電

家族咁多錢好心請個好啲嘅文膽寫啦

溏心風暴

分燊家

講真篇文啲文筆真係好失禮，咁有錢有地位的家族請個人做PR都無？

今日爸爸終於

佢地終於等到分身家了

俾我感覺係一何時代嘅終結
以前香港歐亞混血係社會上流
而家佢地已經算係退居幕後

行文中難掩期待之情

即係痛苦左好多年

左手邊灰色衫肥到成個波咁嘅係乜水

終於

超雄

成個譚杏藍咁

難民之母

咁講的確有點怪，但何鴻燊呢種地位，唔算係自誇

4個老婆，十幾個仔女，咁大個家族，唔知有冇人會為佢嘅死而喊

就係呢張

值得聽日紀念吓佢

成編都怪怪地，相信真係自己寫無搵PR

真係事實既

喜極而泣實有嘅，咁講會唔會好仆街？

成班黑衣暴徒
搞事搞到去醫院

恭喜曬佢地終於可以分錢鳥

RAP

無一個人嗰樣係喊過嚟

佢地應該慶祝開香檳都黎唔切
你睇佢地早排狂結婚生仔
尤其四太啲仔女，同親都係蝗
應該會拿拿聲分錢

RIP

超肥就有佢份一啲貴氣都冇

中國文化
一向都係自謙敬人

呢篇嘢就抬舉自己

從小處就睇得出
呢個家族
富而不貴
教育水平低

臭罌出臭草
佢老母係啲低賤女人
自然唔識得教

男嘅不學無術
女嘅時候發明星夢

開心 有錢錢分了

話時話
澳門賭王
成篇野提都冇提過澳門

見到我們何鴻燊的家族就唔想睇
乜鳩中文嚟

零件停產，進入digital年代

贈王住養和啲錢都慳返大家分撚哂佢

邊個有浦頭 有錢分
每位一億

溏燊風暴

拉